Italian tomato有個廚房佬話衝既後生都係收錢

廚房佬係光頭既
廚房佬：佔領個班人都係收錢既
廚房妹：點解既
佬：無錢既佢地會唔會咁樣衝法
妹：又好似係
佬：衝得去都收錢搞事架啦，整係識搞亂香港

頌富個間

班廢老淨係識開口埋口都係錢

3毛又分化
負皮封鎖上一頁
唔好再覆

叫佢開個價
即 pay 叫佢上去衝

係

無吹水

個廚房佬 又唔代表Italian tomato
開鋪頭名 有咩意思
由佢沉啦

去信Italian tomato反映啦大家